msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lifestream\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-25 16:55-0600\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Sharpmark <sharpmark@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: _lifestream.php:533
#: feeds.inc.php:335
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细内容"

#: _lifestream.php:533
#: feeds.inc.php:335
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细内容"

#: _lifestream.php:677
msgid "The selected event was hidden."
msgstr "所选的项已隐藏"

#: _lifestream.php:681
msgid "The selected event was not found."
msgstr "所选的项没有找到"

#: _lifestream.php:691
msgid "All of your feeds have been refreshed."
msgstr "您所有的Feed都已刷新"

#: _lifestream.php:699
msgid "The selected feed's events has been refreshed."
msgstr "所选Feed的事件已经刷新"

#: _lifestream.php:703
#: _lifestream.php:716
#: _lifestream.php:755
msgid "The selected feed was not found."
msgstr "所选的Feed没有找到"

#: _lifestream.php:712
msgid "The selected feed and all events has been removed."
msgstr "所选的Feed及其所有的项都已移除"

#: _lifestream.php:792
#, php-format
msgid "Selected feed was added to your Lifestream with %d event(s)."
msgstr "所选的Feed已经增加了 %d 个项的您的Lifestream中。"

#: _lifestream.php:822
msgid "Please correct the following errors:"
msgstr "请更正下面的错误"

#: _lifestream.php:873
msgid "Lifestream Settings"
msgstr "Lifestream设置"

#: _lifestream.php:873
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: _lifestream.php:874
#: pages/feeds.inc.php:1
msgid "Lifestream Feeds"
msgstr "Lifestream Feeds"

#: _lifestream.php:874
msgid "Feeds"
msgstr "种子(Feeds)"

#: _lifestream.php:875
#: pages/events.inc.php:1
msgid "Lifestream Events"
msgstr "Lifestream 项"

#: _lifestream.php:875
#: pages/feeds.inc.php:12
msgid "Events"
msgstr "项(Events)"

#: pages/add-feed.inc.php:1
msgid "Add a Feed"
msgstr "增加一个种子"

#: pages/add-feed.inc.php:4
msgid "You will need JavaScript enabled in order to add a feed."
msgstr "您需要启用JavaScript以增加一个Feed"

#: pages/add-feed.inc.php:7
msgid "Add a new feed by first selecting the type of feed:"
msgstr "根据第一个选择的Feed类型增加一个新的Feed"

#: pages/add-feed.inc.php:21
#: pages/edit-feed.inc.php:4
#, php-format
msgid "%s Feed Settings"
msgstr "%s Feed设置"

#: pages/add-feed.inc.php:63
msgid "Show labels for events in this feed. This will not affect grouped events."
msgstr "显示此Feed的项标签。此设置不会对分组了的项有效。"

#: pages/add-feed.inc.php:72
#: pages/edit-feed.inc.php:54
msgid "Group events from the same day together."
msgstr "将同一天的项聚合在一起"

#: pages/add-feed.inc.php:79
#: pages/edit-feed.inc.php:62
#, php-format
msgid "Find more information about %s by visiting <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "访问 <a href=\"%s\">%s</a> 获得更多关于 %s 的信息"

#: pages/add-feed.inc.php:82
msgid "Add Feed"
msgstr "增加Feed"

#: pages/edit-feed.inc.php:1
msgid "Edit Feed"
msgstr "编辑Feed"

#: pages/edit-feed.inc.php:1
#, php-format
msgid "(<a href=\"%s\">Back to Lifestream Feeds</a>)"
msgstr "(<a href=\"%s\">返回到 Lifestream Feeds</a>)"

#: pages/edit-feed.inc.php:46
msgid "Show labels for events in this feed. This will not effect grouped events."
msgstr "显示此Feed的项标签。此设置不会对分组了的项有效。"

#: pages/edit-feed.inc.php:55
msgid "This will not affect any event's already listed."
msgstr "此设置不会对任何已存在的项生效。"

#: pages/edit-feed.inc.php:65
msgid "Save Feed"
msgstr "保存Feed"

#: pages/edit-feed.inc.php:69
msgid "Recent Events"
msgstr "当前项"

#: pages/edit-feed.inc.php:73
#: pages/events.inc.php:11
#: pages/feeds.inc.php:10
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: pages/edit-feed.inc.php:74
#: pages/events.inc.php:12
msgid "Event"
msgstr "项"

#: pages/edit-feed.inc.php:75
#: pages/events.inc.php:13
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pages/edit-feed.inc.php:85
#: pages/events.inc.php:25
#: pages/feeds.inc.php:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pages/events.inc.php:9
#: pages/feeds.inc.php:9
msgid "Feed Type"
msgstr "Feed类型"

#: pages/events.inc.php:10
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

#: pages/feeds.inc.php:1
msgid "Refresh All Feeds"
msgstr "刷新所有的Feed"

#: pages/feeds.inc.php:11
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pages/feeds.inc.php:26
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: pages/lifestream-list.inc.php:45
#: pages/lifestream-table.inc.php:48
msgid "There are no events to show at this time."
msgstr "当前时间没有项"

#: pages/settings.inc.php:7
msgid "Lifestream Configuration"
msgstr "Lifestream配置"

#: pages/settings.inc.php:8
#, php-format
msgid "The following settings that will affect feeds globally. If you wish to modify per-feed settings, you may do so via the <a href=\"%s\">Feed Management page</a>."
msgstr "下列设置会对所有的Feed生效。如果您希望更改每个Feed设置，您可以到<a href=\"%s\">Feed管理页面</a>更改。"

#: pages/settings.inc.php:17
msgid "Day Format:"
msgstr "日期格式："

#: pages/settings.inc.php:20
#: pages/settings.inc.php:27
msgid "For more information, please see PHP's <a href=\"http://www.php.net/date/\">date()</a> method for more information."
msgstr "更多信息，请参考PHP的<a href=\"http://www.php.net/date/\">date()</a>方法。"

#: pages/settings.inc.php:24
msgid "Hour Format:"
msgstr "小时格式："

#: pages/settings.inc.php:31
msgid "Current Time:"
msgstr "当前时间："

#: pages/settings.inc.php:41
msgid "Update Interval:"
msgstr "更新频率："

#: pages/settings.inc.php:44
msgid "The number of minutes between updates to your feeds. Value is in minutes."
msgstr "更新您的Feeds的时间间隔，单位为秒。"

#: pages/settings.inc.php:48
msgid "Number of Items:"
msgstr "项的数目"

#: pages/settings.inc.php:51
msgid "The number of items to display in the default lifestream feed call."
msgstr "默认的Lifestream Feed调用时显示的默认的项数目"

#: pages/settings.inc.php:55
msgid "Date Cutoff:"
msgstr "截至日期"

#: pages/settings.inc.php:58
msgid "The cutoff time for the default lifestream feed call. Available unit names are: <code>year</code>, <code>quarter</code>, <code>month</code>, <code>week</code>, <code>day</code>, <code>hour</code>, <code>second</code>, and <code>microsecond</code>"
msgstr "默认的Lifestream Feed调用时的截至日期。可用的单位名字有：<code>year</code>, <code>quarter</code>, <code>month</code>, <code>week</code>, <code>day</code>, <code>hour</code>, <code>second</code>, and <code>microsecond</code>"

#: pages/settings.inc.php:64
msgid "Daily Digest"
msgstr "每日摘要"

#: pages/settings.inc.php:65
msgid "Lifestream gives you the ability to create a new blog post each day, containing all of the events which happened on that day."
msgstr "Lifestream可以每天为您创建一个新博客文章，内容为当天所有的项的内容。"

#: pages/settings.inc.php:73
msgid "Post a daily summary of my lifestream."
msgstr "从Lifestream发表每日总结"

#: pages/settings.inc.php:77
msgid "Summary Post Title:"
msgstr "总结日志的标题："

#: pages/settings.inc.php:80
#, php-format
msgid "You may use <code>%s</code> for the current date formatted with your <em>Day Format</em> option."
msgstr "您可以使用<code>%s</code>来表示当前的日期，格式是您设置的<em>日期格式</em>选项."

#: pages/settings.inc.php:84
msgid "Summary Post Body:"
msgstr "总结日志的内容："

#: pages/settings.inc.php:87
#, php-format
msgid "You may use <code>%1$s</code> for the list of events, <code>%2$s</code> for the day, and <code>%3$d</code> for the number of events."
msgstr "您可以使用如下标记：每个项的列表：<code>%1$s</code>；每天：<code>%2$s<code>；项的数目：<code>%3$d</code>"

#: pages/settings.inc.php:91
msgid "Summary Author:"
msgstr "总结的发布作者："

#: pages/settings.inc.php:109
msgid "Summary Category:"
msgstr "总结的分类："

#: pages/settings.inc.php:124
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

